iphone x 買灰色定銀色

如題

銀

灰

買兩部note 8好過啦

銀 色條邊花左可以自己解決 黑色花左好似會甩柒